大埔公路發生巴士翻車意外

嘩

臨過年先搞壇大野

每一年都係咁

馬場開出 實full load

又無死人好小事
最多撞親扭傷

咁都叫小事

埋站先反車

如果無人死都算不幸中既大幸

每年新年前後都會咁 好邪

你又知既

馬迷專車

好彩係872唔係72 真係

果個位有大彎？

睇相 車尾成個頂無左

賭徒專車

d垃圾桶，巴士站全部難曬

成班垃圾廢老

馬迷年尾都要輸獲金
啲怨氣太邪

好似好嚴重咁

唔好有事

咁撚多廢老

撞到去真係兇多吉少

馬場散場車

馬場車先唔full

2018/02/10""18:15:52""Special Service-Multiple Casualties (TRAFFIC ACCIDENT INVOLVED A DOUBLE DECKER, MULTIPLE CASUALTIES REPORTED)""NEAR LAMPPOST EC0770, TAI PO ROAD, TAI PO BOUND, SHATIN AREA."

ALERT

過年前總係有D 嚴重交通意外.
鬼差要追數?

條路柱 部車線前多小小司機都

司機好似冇事，坐幾耐呢要

如果係72 就仆了

第二張 係唔係喺巴士站等緊車啲人

巴打你係咩人

照計大埔撚搭火車轉車仲快仲抵

大埔「猛鬼橋」 山洪奪28命

【本報訊】本港過去曾發生山洪暴發沖走市民的事故，其中最為人熟悉的，相信是大埔公路「猛鬼橋」的事件，當年一九五五年八月一間小學的師生到大埔公路大埔滘段松仔園露營，期間突然暴雨來襲，眾人於是走入橋底避雨，豈料山洪暴發將廿名小學生沖走，自此附近不時傳出靈異事件，附近一帶及出事的石橋被稱為「猛鬼橋」。

個肚爆曬血

開得太快就乜都翻，連AP都翻過

20-30人仍被困

張相係咪有人插穿左

呢張....係咪高速入彎? 個彎又唔係好急咋喎.
入彎剷咗上行人路, 再反車?

同款車型。

好似係 好恐怖

佢老尾 TVB 唔打格

點解可以反到咁樣

新聞台有現場直播

圖呢

邊柒個先得架

屌好恐怖

tvb影到成個頭都係血

㗎車 d 人負能量太勁

真係要睇?

Live又點打

咪直接出圖啦 屌你

d 巴士真係好唔撚掂

貼link啦仆街

痴線個頭黑色仲影出黎

圖please

Zoom咁埋

輸🐎

祝你贏多d

真係攞命

我都入左威爾斯急症，有排等

個個抬走嘅都成身血兼冇反應

頭先經過救護車未到，有啲人坐喺架巴士上面好似難民咁
仲見到有個傷者好似想打人，俾人拉住

咁多年新年前後 好似總有一單

無計 突發野

仲會死人

成日臨過年就整單大獲野....

初三仲有一場

有時真係唔好唔信邪

仲未有人死

希望冇死人剌

會唔會車轆hi到膊 又開得快

呢個位要渣幾快先反到

馬場走既巴士通常滿晒先開

其實我頭先都係果頭坐白車去醫院，去到冇幾耐就聽到啲醫護人員講有意外，諗諗下都叫不幸中既大幸

唔代表一定會坐滿

大埔公路咁撚多彎位仲揸咁快真係搏反車

電台話有幾個重傷

司機係兼職車長

跑完一齊走,好難唔滿

你咪阻住人地部白車啦仆街

頭先新聞影到個瞓喺地嘅成塊面爆哂缸

成日過年先大獲野

現場消息: 有人死亡。

蘋果寫3死

(黑牌)

仲上到連登即係冇事啦
咪撚濫用救護車

希望唔好有事 每家都齊齊整整過年

【18:55更新】事件中3人死亡，40多人受傷，其中2人昏迷(其中一人為50多歲男子)
from apple

琴日推月票優惠
今日就黎單咁既野

愈來愈似大陸

點解會有咁既事發生

仲有人被困

咁大鑊...

左邊碌hi膊向右”樓”軚

好多巴膠做兼職

又係近新年

而家寫5人...

做乜鳩？

解釋一吓有咩關係

痴撚線

架車向左反喎

6個了

人手拎張打格膠片

就下個角度.....

死咁多人

咪岩囉，左邊hi膊會向右彈

不過太多因素，等車cam啦

唉

5死40傷

5死

五人死

有live
據報有人喺現場比巴士壓係車底

好恐怖

新年先黎 唔通真係年關難過

逢沙田賽馬日尾場賽事開跑後1小時行走，客滿即開。

嘩屌客滿...

變肉餅
應該係短痛 走得冇咁痛苦 rip

馬迷都係廢中廢老多

5死......

做咩而家個個震哂

rip

知唔知咩叫臨過年

我日日坐巴士返工，d司機當自己渣跑車，次次行天橋轉彎，好似玩緊過山車，離心力大到好似成架飛出去

Rip

多人坐仲要有其他嘢插入上層

: 7死

等車個班唔係呢⋯⋯
真係口德啦⋯⋯

7死

做乜撚姐你

上次既事喇 圖入面個伯伯好似都係死左

屌，咁寫姐
唔通一路無人一路等幾年咩

咪撚直接貼相

馬場車唔會爆囉
咁撚貴
如果係72就真係仆街啦

唉 又係臨過年
rip

依個位

咁快confirm 死應該係好明顯死亡

啱啱贏馬真係“花光所有運氣”

爆頭

跑完尾場通常係成堆人走...

條路有個D柱

站頭啲車長熱烈討論緊⋯

好似5件

連架巴士上層都爛哂咁,唔敢想像裡面係點

東網：7死

舊年係咩事？

真係多數贏馬先坐得起起散場車

7個

係咪話仲有兩個壓住？

仲要有個巴士站，呢個位平時多唔多人等車架？

咪好似呢個post咁

無錯

大埔公路d站唔會多人 甚至冇人

廢中廢老一回事
都冇嚴重到想人冇咗條命掛

消防鋸緊巴士車頂車殼

入面應該好恐怖

等車嗰啲咪重

做乜撚嘢呀而家

少人等

19:07更新】目前仍有10被困車內
【18:55更新】事件中5人當場證實死亡(包括4男1女)，40多人受傷，其中2人昏迷(包括一名50多歲男子)

有黨萬事足

當場死

積下口德啦

原來呢啲車咁多人坐

屌tvb訪問個老坑仲笑得出

個司機應該飛住咁去

個司機點，佢仆硬街

岩岩搭73a番沙田都要掉頭

我岩岩落28k去到個個位掉頭，好多白車

其實呢D邊到有得睇？

廢老

7死..

好似成日過年前後嘅野都關巴士事

唉，點解。。。

視乎有無其他外來因素，不過九成九要坐

果個位血肉橫飛

年關難過

住沙田 威爾斯救護車聲不停響
聽到好心酸

呢條路出左名片車 晚晚都嘈到仆街

見冇車開咁撚快
仲要害死人
坐緊

香港超負荷
交通同醫療最容易顯現出來

司機問題？

架車向左翻

應該超速掟灣la
好似過年前後成日都有呢啲大獲嘢

正常都唔會預佢快到反車下話

5人死 點解新年先發生呢d意外

落馬州奶過幾次野

有人講過司機位好似比較安全 撞車好多時死唔去

岩岩訪問個阿叔講得好好笑

又係臨過年

9死

有冇人知附近果個好多石象既庭園係咩黎

現場停左另一架巴士
呢個司機唔知係乜出事個架

車頂劏開左，跌出黎個D人應該無哂知覺即刻掛黑牌
仲困住個D希望吉人天相無中到要害...

講開又講 琴日坐九巴
果個站得我一個落
唔知個司機係咪又趕住去死
一開就即閂 咁啱夾中左 夾到有啲痛

五個人死左。
R.I.P.

九巴根本就亂9請司機
成撚日都覺得好多司機都唔撚識揸

九記今次仲唔仆街
我地依班前線日日揸到我地盡
今次仲唔仆街！

TVB: 9死

東網直播

聽講話個司機一路渣車一路同幾個巴士迷吹水

CCTVB: 9死

坐滿人 真係死得多人

賭完馬d廢老

訪問緊個伯伯 痴線

屌佢老母

東網個記者係唔係on9

問d問題廢到

oncc 可唔可以問得好少少 -.-

9死
死tvb又唔直播

好多路邊社故仔

好人好姐唔會去做方向啦

佢問之前都有問個傷者受唔受訪既

過年 發生意外死人 真係笑唔出

死咁撚多人
計埋重傷一排救唔返個D應該都最少12死

我記得舊年藍田又係有一單巴士反左
好似又係近新年

已經9死

翻左車就上下層都出事

成車人有無嗌 關咩撚事 btw-.-你老母呀

左邊輪椅位加樓梯同上層都會企人，尤其廢老話佢仲屌番人轉頭，可能架車已經因為咁而唔平衡

仲有乘客講好快

司機慢慢坐

9人當場死亡

屌 on。cc個阿巴係度笑

救得一個得一個,希望唔會去到12死

會唔會番屋企拜神

仲要9個係當場死

死9 個， RIP

烏鴉口

就上年

已死9個

ONCC 個記者真係

RIP

9人死
7男兩女

oncc 條友問：翻左架車係咪好多人叫呀
屌咩問題黎

無咁大影響

仲要問人會唔會拜下神
屌 好心影下現場情況

問人係邊度上車

7男2女...

同書展散場車一樣

我懷疑佢是咪叫左個娛樂記者去

長毛 比人del AC？

記者你係咪ON9

On9記者

你睇下相，個路牌入曬A柱

其實係引導緊佢講炒車果時車入面嘅情況姐

慘

跑馬愈快愈好就話咋，揸車咁快做乜鳩

問個傷者上層d人救番出黎未

應該邊個喺附近就叫佢去

屌 影下救援好過啦

問個下層既人上層點

賴晒落巴士佬度, 巴士公司又甩難

屌，東網個記者弱智架喎
影返現場算啦

巴士站個位仲要係出口
方便到爆
唔使過天橋迫九鐵

女記者嘛，d女咩都大叫左先

年年依個時候都有大獲交通意外

好慘

死既都係死老野 班死廢老早死早著 去完馬場賭馬happy完想鬆人？ 抵撚死 你班撚樣死得好 過唔到年

問個傷者 你算唔算好彩 你係咪算輕傷

RIP

臨過年先整單咁嘅嘢

方向記者真係頭條當娛記咁去做

呢樣已經死左唔洗可憐

咪撚戇鳩，架車係個巴士佬控制架

呢啲馬場劏客濕鳩線 話就話客滿即開
其實唔會滿到 貴到on9
之前狗巴仲好似計劃cut

係都用其他問題引導啦

應該唔止9死 rip

暫時咁睇單野都好難唔關司機事啦

呢個真

去紅地毯問下嘛

落馬洲單野之後, 又一單過年前大鑊車禍
RIP

據講872係多人搭
其他線就真係相對少人

臨新年先咁，r.i.p

唔知有冇巴打係車度

近年每年都起碼一單巴士大獲嘢

留名睇連登仔有乜能野偉論

扮撚哂中立，屌你老母擺明個巴士佬有問題啦陷家剷
又想屈落去乜制度點點點，屌你咩巴膠

有幾ON9 先會問人覺得好唔好彩.......屌

問人點傷

咁搞法 司機死唔去仲慘過死
本身已經唔好受 仲肯定要俾人告

睇返盤菜宴後廢老迫上車條片

個呀叔流眼淚

阻頭阻勢

又係臨過年前。。。

大埔有2個東鐵站 一般唔會搭佢

Omg RIP
年年都係新年前炒大獲

睇下幾時到你屋企人

公道講句
你知唔知司機有幾多休息時間表

點解唔係你死？

哇個上層車頭 ......其實搭巴士真係唔好坐上層, 特別車頭位

屌你啦，咁架車入面個d咩黎？

做show姐

咪撚阻頭阻勢啦屌佢老母

好撚好笑呀屌你老母

有人RIP 真係估唔到搭巴士都。。。。

搭巴士安全位 上下左右要識揀

咩撚去啦，又要人招呼你

黎搞撚笑 戇鳩仔

抽水死開啲啦仆街冚家產五毛

咁麻煩你講比大家知，呢班872去到大埔之後要趕做乜？

司機,巴士定條路o既問題?

生命就係咁脆弱,希望巴打們好好珍惜眼前人

樟樹灘去大埔方向應該上斜
照計一架fullbload巴士開唔得快

btw希望無中大撚果個位等巴士

一打唔使找

查下咪知囉屌你，到時實有講個巴士佬揸左幾耐

好似溫洲動車咁搞就最快

返澳門啦澳門狗

行撚開啦支那狗, 叫你老母去搵解放軍啦
香港班解放軍救人會多得過消防?

你啲中國人撞下車都要出動解放軍架？
不如叫大家一齊唸毛語錄請毛爺爺在天之靈救人啦

你覺唔覺得自己唔知人地發生咩事就咁樣講好不負責任

增至13人

啲相令人好不安 RIP

正常
人會用笑黎遮掩自己既不安同緊張

去醫院行下咪算囉

我只可以講生活逼人來

日日返工放工無限LOOP

唉

條路幾十年歷史，巴士亦唔係第一日行
你話呢？

咪係，趕住去死咩

真係出事果陣邊有得你揀
你上車果陣架車係晒人邊有位你揀

9個當場死亡，痴線

仲有98年118翻車
10年利東邨炒車

13個了

條路就架架車都咁行 點解係得呢部巴士會出事？諗下我講左啲咩

佢老母代左佢架啦

真呀？

清左場開左車先 遲下先救人

真

我理解 呢架872係唔趕嘅 去到大埔係搵番當值主管先知之後行程 甚至收工

似你馬後炮多D
老實講邊個會無啦啦話司機太快?
坐小巴都唔會講

大埔公路翻九巴 料死亡人數增至13人
by

澳門解放軍要人吔救翻佢吔你又唔撚講
死撚開啦5毛

多人死過花蓮

呢單同870根本差唔多 時間又係新年附近

遲開車 司機俾人鬧 發脾氣

東網寫料增至 咁都要搶住報on99

譴責

終於俾人趕走

有個傷者話司機發脾氣 特登

傷者: 司機發牌氣 遲開車比乘客鬧 之後特登左右擺

嘩
on。cc個阿伯話個司機玩野

司機發皮脾氣

呢種走勢我覺得上層真係可能死一半

年年新年前夕都有大單野

RIP

乘客鬧司機

司機發脾氣

都話左人會用笑黎遮掩自己既不安好驚
比著你自己都可能會笑，就算唔笑你都一定會覺得自己好彩，咁又叫自私?

搭緊巴士睇住d新聞 好不安

料

一個都嫌多啦

咁都得？

13 人死 from now tv

乘客訪問: 乘客鬧司機遲開, 司機發脾氣左扭右扭

個司機係咪戇鳩嫁

咁都有得賴

請真要你死咩都假
上次黃金城巴以為坐車頭死撚硬
結果有個就係走甩左

司機：攬炒啦仆街

年年差唔多新年總有呢d 野發生

13人

駁唔到

成車人命個司機會唔會咁ON9.......

料佢老母 匪報

班友不願面對，死都要屈返落公司
九巴係仆街垃圾，但點睇炒車一定關個司機事啦

now and cctvb報左，確定13死

有史以來最大單係咪屯門公路跌落橋死21個

CONFIRM左了 慘啦呢次

如果係真既話告鳩佢老謀啦

岩岩聽左兩個傷者講
都係話遲開車
睇黎真係司機玩野or想追返時間而開快車

廢老輸錢搵司機發洩

13死 from now news

13個了 rip

點解我睇緊live聽唔到呢一段

司機死左？

"搭巴士時未必次次都可自選座位，最重要是記緊遵守巴士的安全指示，捉緊扶手，繫好安全帶，盡量保持清醒，入睡可免則免，一旦發生意外也可第一時間逃生。"

最尾寫左，貼出黎俾大家參考下

唔奇。班賭仔好惡 慢D開都屌

十鳩幾年前見識過

人地跌落山都係21，佢就咁訓一訓已經死一半，仲要未搜完

做咩成日新年前都有呢d 大獲野

如果係要你死，坐邊都冇用

廢老: 你遲咗開車，我去唔切地獄架

其間涉事九巴車長一度行往車尾查看受傷乘客，有中年男乘客欲揮拳打向車長，怒斥對方「點樣揸車」。

成日話坐邊會安全
呢d根本係廢話
個天要你死你根本無得避

司機發脾氣 揸到兩頭擺

今晚消夜我嘅

司機算唔算目標達到左

屯門個單掉落山死廿幾 呢次就咁翻側13人 ？

13死

個天都唔鍾意中國人既新年

趕住返車站休息
揸得越快 休息時間就越多
一日唔改善個制度 一日都仲會有呢D新聞

痴線 死13個人⋯

呢條路竟然唔係小巴炒
不過坐開巴士個D都知 有D巴士佬渣呢條路唔係夜晚都開到好撚快

總之司機冇錯，係制度係公司文化係乘客仆街係架車垃圾係條路唔平

咪撚戇鳩, 巴士佬係個巴士公司控制架

如果有心玩野會唔會判重d?

有線confirm 13人死亡

屌你老母東方個記者同台灣記者有得揮

由 118 開始，差唔多新年附近就有一單

果次澳門大賽車削左個電單車手個頭都無落格仔啦屌

小道消息咋？

無知撚想知點解巴打話72會大鑊D?

有得咁計架？

我發覺呢個post好多白痴

喂你冷靜d

屌你個仆街司機

個個都話司機有問題

急灣

呢條路幾分鐘就飛到落大埔市 平日少車好撚快

咁拉撚哂九巴班高層丫 柒頭

成個車頂無咗喎 唔係單單翻側

客滿即開都有得遲開？

司機要坐幾多年？

邊到有得睇呢啲？
手機app？

你老母平時開膠post都算啦
呢啲時後仲係到戇鳩嘢
死撚咗佢啦垃圾

話個司機係首次駕駛872路線

死左13個啊屌你老母

個司機開得好快

反共都搵岩時間抽水

有線訪問 全部傷者都話車速好快

算啦，東網都係報早少少依家又有其他新聞證實埋我地呢個時候唔好諗其他野 專心為死難者禱告啦

不過如果照道理
坐下層右面(向車頭方向)應該最安全?

司機一定有問題啦 個條路點會開得快呀 仲要巴士

屌你班小學雞 死人重可以係到講笑
希望下個到你

而家得班阿叔話佢玩野，除非佢地肯出庭先有用

而家巴士都裝咗類似黑盒嘅行車紀錄儀
事後應該可以肯定個司機係唔係專登左扭右扭

班廢老賭仔一向惡慣

幾個受訪都話車速好快

Tvb個記者食哂螺絲

呢個鐘數深水埗翻大埔會有唔少人

你係咪on9? 無得比？ 定中文F? 好明顯我意思係翻一翻都死十三個 架車開好快下

弱智巴膠，而家點睇

啱呀 中國咁安全 你返上去住啦

大埔公路最多人搭應該就係72

【19:29更新】增至13人死(11男2女)

我就唔信咩特登左右擺，等車 cam

死咗十幾個...

死左班賭鬼姐
只怪佢地唔好彩

無咩大影響

諗起有個的士佬係機場等幾個鐘等左支迪士尼旗
仲要比機場個員工鬧
結果一野唔收油炒落去 即死

巴士司機成日受啲乘客氣，好多司機一路都積落啲怨氣，咁啱今次有人鬧到個司機到咗臨界點就出事

仲有好多背景因素，例如872行大埔公路多彎位、巴士迷司機普遍揸得快等，可以話係整定

會唔會係上層全部人坐哂左邊，唔平衡
再加超速？

個司機係咪X東隅？
條友揸巴士一向好似揸孖寶賽車咁

係
呢到d人唔會記得你老母比日本仔中出幾百連發

環境都唔同啦 柒頭

係,架車飄移咁

唔係咁搞呀！死咁多人

網上谷有人放左司機相出黎
但未firm

無線個記者講到口都震埋

72成日爆棚
頂閘返大埔

唔會

72班班都好多人搭
到時仲大獲

死十三個

60傷，13死

又係近新年…
R.I.P

咁撚多人鳩up

可能佢報嗰時都好心酸

永遠炒車司機都好少死

唔知幾多歲
如果個個都中年老年
呢度實有人幸災樂禍

親眼見過乘客指住司機鬧冷氣唔夠大，鬧足半程車
我叫停個乘客問佢係咪想炒車死

過唔到年！

咁唔持平係韓國既話炒左了
利申：睇過唔少以新聞報道為題材既韓劇

記者現場見到咁多死傷者
自己都唔慌好受啦

貼個司機有咩用 宜家未調查清楚

笑撚死

ONCC個記者一開始問左好多ON9問題...
然後問到一個呀叔
終於講左重點
大約係呢班人係馬埸上車 班車遲左
D成客上車前吊9個司機遲到
司機發老皮 突登左右甩
然後炒左
但大部份人都唔知咩事.
只係開車前吊佢果幾個知
死左十幾個

老老實實你地起現場咩?唔能係既話就咪能9up放流料啦

小心炒車

如果真係乘客鬧司機 司機玩野
只能夠講係因果
Rip

十三人死

似仲有人係巴士入面

怨氣太大臨過年輸馬
btw rip

唔夠半年前先有單巴士翻側
咁快就整鑊仲嚴重的意外 rip

有啲似以前霎時感動果啲故仔

聽朝再報道路祭...13個人嘅屋企...
唉

放心 初三都有馬跑

cls 咩道理黎

條路九曲事三彎，好難唔擺

最少十三人死

r.i.p.
其實搭親某幾段路都好驚

廢老講野信1成好啦

連登仔叫人唔好捐血嗰時就話想班廢老死多啲

正常
馬場線唔係日日長期有，每次跑馬日臨時抽人手去駕駛

沒有一個司機是無辜的

冇source

崇韓崇到你傻 痴鬼線

唉 13個人... 希望唔好再多

同發脾氣既講法相反

救晒出離未？

幾時到你死

TVB: 架車掃左三支燈柱

兼職車長

即係未搜完
其實都係，六十傷，下層都可能坐到四十幾五十人，當佢地全部無事只係受傷，即係上層好撚大

因果?
全車人一齊鬧個司機?
而且司機可以因為皮氣拎人地條命黎玩?

小學雞扮反社會draw人attention之前
不如學好中文先啦,打啲野1999到咁真係
屌你都廢事啦傻仔

呢D車 真係有機會等客喎 唔係恆常車 唔通廿分鐘一班咩
不過我都係估

整定，司機都係人，一癲起上黎睇下邊個惡啲

又係新年前

台灣地震都係十幾人

臭閪支那賤種
你国臭閪支那邊單交通意外出解手軍
同埋你国臭閪支那消防武警出名當服役, 服幾年役就走累積唔到經驗

一定超速架啦
冇超速點炒3枝

過唔到年 陰公

全部垃圾煙剷賭馬既廢老快撚啲死

三支 每支距離至少都三四米？

有人話因為呢架太多人上唔到車
所以等下一班

姐係勁多人

以前搭巴士上山頂 巴士開到好快咁掟彎
山路咁狹窄 都好鬼驚出事

無綫報至少十三人死

呢間成日搭 都係好快

邊有話掃哂三枝柱

真主偉大 班撚樣屌撚完司機就出事 擺明衰係自己把口到 仲想過年 好笑

( Show Blocked User - 奶波魔魔 )

872甘d
馬場載滿人先走
所以咁大獲

快D捐血救人

我就驚發生呢D意外所以少搭巴士小巴, 我盡量都係搭返狗鐵, 雖然係要搭耐D時間, 但起馬無發生過咩脫軌意外

台灣本身十二人死，仲未計果大陸一家五口滅門預定，即係十七人死
呢單野我地應該最後死唔多過台灣地震 唔駛咁擔心

10米1支

司機cls

rip

870係後面開頂 依次好似係開曬成個頂

平時搭巴士一定坐上層
好唔安全
RIP

起音樂

撞車仲食煙

喂喂喂 你老母係架車到架

點解巴士反一反都可以死十幾個?明明有個車殼包住..

定驚呀嘛

食枝煙定驚都唔比

事後煙

30米,咁真係開好快咁喎

屌個司機嗰班 係死嗰班人？咁都可以話因果關係

天災意外死一個都嫌多啦 而家鬥死得人多咩on9

過唔到年， rip

我都係
每有一單就驚一輪
行街見到多車都驚驚地

鬧佢果條友可能冇死，望住咁多人因為佢罵司機而間接害死左係咩感覺

上水未？

13死以上啵

架車本身都12米既

咁又係

13人 rip

先撩者賤

全部垃圾煙剷賭馬既廢老快撚啲死

因果同公平無關係既

食煙所以山火毀容 都係因果
我諗樓上話既或者唔係佛學果種

好似係共匪郁過香港風水所以年年都反一架巴士

Cctvb偷錄： 13男2女 最新

呢條大埔公路有一排都成日搭通宵小巴,果陣都唔禁訓

比較嚟做乜？
全部都係人命嚟㗎屌你老母

唔出奇，又唔係咩彎位正常渣點會反

搵替身

幻想到燈柱直插身體/頭

樓上單新聞

15

source?

今次試幾人？

有人話斜路？落斜都仲有可能, 上斜full load點樣先掃到3碌？

13個死都有份鬧？

睇黎困住出唔到黎個D人都...

內疚一世
唉

生死有命... Rip

28人 猛鬼橋

車長十二米

D 廢佬仲要食煙,因間爆炸埋就真係含家剷

係真既話真係入去坐啦

講錯左，死好多人

RIP 人生無常
以後都係搭返鐵

訪問傷者果陣講 我都係直接轉述

15 人
最新

15個

屌你老母

又有道理

向20進發

封利是變封帛金
rip

只好爲死者默哀3分鐘

痴撚線，15個

食煙都唔俾

樓上話驚香港死多過台，我分析下啫
邊個唔知係人命

反𨍭睇1666

班賭鬼嘅路邊社消息聽下就好

遲d等確實消息出黎啦

你見識過班廢老賭仔就班友大多數仆街黎

d氧氣樽

睇cctvb 啲live 見到剷爛嘅欄杆全部沾滿血。。。。

話你地涼薄無撚有錯

我老豆一聽到呢個位炒車 都講左呢單新聞 仲話以前已經開始好猛 利申老豆80幾 仲記得 睇黎好堅

MCI嘅話冇呼吸脈搏就即黑，反而唔洗明顯死亡

一打唔洗找

直情告佢謀殺啦

司機仆街啦

睇黎20呢個目標唔遠，向25吧

垃圾廢老賭仔輸完錢輸埋命 心都涼撚埋

點解今次咁大獲？

一路行一路食

老實巴士都有安全帶,你地會唔會用?

都死左十幾個 其實好少事 日日都有人生仔 700萬人口都唔會減 大家唔好亂

唔係果個位

人生真係無常....RIP

廢老多?

唔係死果D唔好彩
係唔死果D先係好彩

講真丫，好人好者點會入馬場丫。

72下下都坐滿人

可能有啲贏咗場馬輸咗條命

只有一個原因
車速

佢地啲屋企人 ..

解你老母個臭閪死五毛，老解解放你老母性飢渴啦

幾時都係MTR穩陣d

一個post睇得出連登多左好多大陸狗小學雞

Cls
好多係一年去一次成家人行下運玩下

d死亡人數跳得咁快

唔係個個位有

訓醒未 大埔公路喎

點會開唔快

大大個牌叫人急灣慢駛

想當年tmr 巴士比人影快相聽過未

到時咪到放火

放心 下個到你

一路向下掃一路加一

屌
意外既人命傷亡真係一個都嫌多

搵多一個就係死多一個咁濟

Agger 加價都抵啦 最緊要安全😌

贏馬但死算好唔好彩

蘋果報19。。。

唔夠多

屌
真係痴撚線
入馬場都唔撚比

有

19個...

今日係火燒mtr一周年

鬧兩鬧就玩成車人，我就睇定d先廢事炒車，不過我都覺得係個司機問題，唔快點會咁。

呢次我會睇定啲，始終賭仔既野話唔埋
話唔定佢地屋企人好憎佢地
利申：老豆曾經爛賭到搞到爭啲家散人亡

反車點樣死咁多人

19...

松仔園姐係猛鬼橋

19 唉 好唔開心

現場應該好多錢執 執返啲錢黎封利是比啲死者仔女都好

19人

19死

19了

19人死了

19死！！！

21

19個

有次去松仔園行山收唔到電話

They mostly do not wanna get rid of it

點解巴士得車尾中間位先有安全帶

痴拿線 19啦

蘋果唔好keep住push noti啦
每出一次心寒一次

19個當場死亡

條路限70巴士應該唔會超，但呢條路巴士開70其實都好牙煙

車牌號碼係9991 好邪999

車上大概有90-100人（全車滿座+10幾人企）

善款數字不斷上升

屌你老母真係乜撚野心腸先會講得出
下個到你

有線話 17男2女

19

司機應該考慮緊自殺

驚dup車飛出去

睇NOW LIVE好過

區議員死都要行大埔公路，危險d

自從港島公司係上年年初三起唔係柴灣車廠拜神燒衣祭亡魂後就出事

蘋果話增到19人
19個家庭冇得齊齊整整過年

屌

感覺以前好似無咁多車輛翻側
但呢排就唔知點解好似多左

痴線 次次到新年就有一單

痴線死咁多人

生命無常
日日都要坐巴士 開始驚了

睇黎真係猛鬼橋

睇黎車速快得好誇張..........

屯公碌落山
仲有118反車
都無話咁

20了

有冇exact邊個位置睇
想google map下係咪真係咁灣條路

以前仲多翻車wo

停啦好嗎 唔好再有傷亡

13 男 2女

呢啲意外
真係你我都有可能遇到
全部都係香港人
心涼果啲人死全家

依d po都咁多五毛係到引人屌
應該一陣就會有人開po話連登仔好冷血死人都笑

Rip......

屯公21死 依家20

見到呢啲新聞都好心up

究竟點死法?
唔通係欄河插哂入去?
唔係好難想像反車會死哂咁款

架車番到大埔都未有工作 因為兼職做完872 番到去
一係收工 一係去到先慢慢安排工作

開車前有四十五分鐘以上休息

司機手車有問題就一定

不過無超速 架車最盡開70 條路都係70

個post咩事咁多正評

19個家庭唔洗因為廢老輸身家而比人淋紅油就真

應該重會升

廢老屌師機
呢家攬炒

巴典話係 "駛至大埔公路 – 大埔滘段「大埔尾」分站時突然翻側，壓爛站頭候車亭。"

司機有冇死？

你都咒緊人啦唔理咩原因

拎D馬飛先啱

屌你老母呀

頭先報有10個人被困，應該救得差唔多
希望個死亡數字唔好再上升

司機今次真係威盡，發脾氣搞死19人

now話19死啦

睇字都覺得心噏⋯⋯
Rip

黑警專長

開到幾快佢究竟

痴線…新年先黎搞啲咁既野…

RIP

記者朋友比料：19死 +13個個嚴重傷害

十七男九女死

西貢旅遊巴嗰單係咪仲多？

新年前
希望唔好再增加死亡人數

個心好up

希望仲搵到有生還者

可能真係死廿幾個,開頭話估計架車40人多D,出得黎既都係得十鬆個
救出黎上AMB都唔多..

要比較應該用死亡率既
個陣屯公架車60幾人
即係3分1死咗

而家大約5分1
希望唔會再上升啦

19個..真心心嗡

大埔公路車手多
7字頭全部過山車享受

屌唔好話邪住先，啲巴士司機個駕駛態度真係好撚有問題，平時轉個彎轉迴旋處，個車都可就反咁

開google map路況
擺個人仔落大埔公路紅左果段
搵返個位有巴士站

心水清

會唔會超過2003 265M...

廢中

20齊頭啦

留名

真唔真呀

淨係睇字都覺得難過
希望唔好再有死者……

打曬冷震 聽到十九個

唔行大埔公路，到時 d 人搭咩

講笑行遠d啦屌你

話司機發脾氣個啲睇定啲先啦

on9仔

點解死咁少女人？

希望唔好再有人死

不過未調查一堆人又屌司機先

有冇人知正確位置係邊？成日經過

十九個死

話時話你地吹奏既有線新聞好似無晒影

馬會又少左收入

馬迷少女人

係咪新車係支那砌

嚴重傷果D應該好大機會傷上半身

希望冇事

因為馬埸線

仲嚴重過台灣地震

真係好慘 佢哋屋企人點算

生命無常，大家要好好珍惜身邊人

拉埋黑警講 ？

搭開 72A 都知果條路好危險

精神

20個，以上層一排4個座位計都有5排人RIP左

咪係

頭先有巴打貼左位置，轉貼多下

費是炒車 廢老廢中講野信唔過

臨過年先咁

舊車黎

呢架香港本地砌

CCTVB：三個仍然被困嘅乘客無反應

講真
拎把搶去旺角殺人都未必死到19個
個司機痴撚線

無線記者: 根據呢個灣位 乘客描述呢個係一個灣位

CLS 咁都有得抽

屌你老母司機，完全無事

屌垃圾司機,害死廿幾人自己又唔撚死

呢啲野真係要問個天先知
個人真心覺得呢啲抬價路線邊有人坐架
點知咁多

乜鳩

雙層真係牙煙

唔賭馬咪無事囉

仲喺道講風涼話嗰啲人係咪覺得自己好幽默

次次巴士司機都無穿無爛 睇黎巴士司機係世上最安全既職業

數字上唔超姐
70limit 都冇可能全程70
70入彎

每日10個鍾以上x6日榨盡個司機
共業黎

仲有人會去中大/係果度住架

必勿跟車太貼

人地扮緊正義超人，比個台佢

睇咩槍

個度無記錯落暗斜，好多車鎖唔緊

乘客實係覺得係司機問題
坐巴士點會睇路面情況

【19:46更新】死亡人數增至19人(17男2女) Apple Daily

又巴士

屌你老母啦 有冇人性呀你

好多block左既人,唔係5毛就假膠

冇

佢個位硬淨啲

入得馬場既女人多數都係大陸西

我覺得可以

好恐怖
死成十九個人

不過大埔公路好多彎位係真
有d 司機仲要揸得好快

3個仲係入面冇反應

19個咁大獲

唔係講笑 仲多過地震死
好撚大鑊

幾次都翻左 佢有安全帶 好難出事

上層左邊嗰堆一定傷得好甘, 成個頭撼落去

其實而家d新車個殼完全唔硬淨
個硬淨一定係德國車
衰d個句當年掉落山如果唔係德國車而係今日呢款
真係全車罹難都似

你咪又係賭仔 下個到你呀

5毛入晒黎扮香港人講涼薄說話

共業

上次深水埗炒車無幾耐又整單咁既野

要積起架車

同意

迎面撼先會瓜 反車一定走得甩

係
又唔會拋去第二度
除非有野插入去唔係司機應該係最輕傷個個

年尾先搞d 咁既野

條友真係唔該嘅wo

Rip 希望走嗰陣唔好痛太耐

咁撚大穫

以後決定新年前一星期唔出街

打得好

思想正確 態度優秀

歷史最嚴重都係21死
唉 唔好再多唔該

掉落山個次咪司機都死埋囉

依個好似係過咗CU個站嘅下一個 ？

咁樣講有幾正義？
正常人都會講
樓上成班on9仔以為講風涼話好出位就真
包括你呀垃圾

仲要成日反都係反另一邊
又唔會壓住係地下

19人死

死十幾個咁多

幾時連燈炒車🤤

屌巴膠仲係不願面對巴士狗害死人

唔係

睇返佢地講嘅野，真係冇撚block錯，理撚得你係咩冇人性就係冇人性

睇NOW啦CHOK仔

開定啦 1001

有無人起司機底

你都on9 屌你都廢撚事

1001